是日下午茶

大快活fans club

你呢度2個餐？好似唔差喔

幾錢

雪菜米>火腿通

唯一缺點係太多人排

一個餐黎 碗仔翅另加
埋單$41

5點都仲好
一到6點就一堆人湧晒入黎

唔要翅

幾錢？

屌那星勁撚垃圾食屎架你??

2倍都不啦 仲2成

$33

屌你老味夠薑講多次 ! ! !

回頭是岸啦

乜能野名

正？

sorry記錯咗 隻雞翼先係另加

ok啦...

牙活世界第一

雲貴軒 串串雞全翼+西多士 配炸醬米線 +凍0茶=40頭

有咩下午茶好推薦

你去食美心算啦

ok thx for sharing

A04窮人恩物

呢排食開早餐得閒試下

每次食大快活都食到想反枱==
但佢啲枱鑲死哂次次都反唔到..

牙活 粗粒奶醬厚多士+珍寶腸+雪菜肉絲米+凍綠茶=30唔洗

窮swag富swag
幫你諗定下個名

A09呢

薛丁格的swag點睇

haha weak

唔好食==

我要食雪菜米+雞翼

早餐緊係食W13啦

haha u

你食屎啦

舊檸檬唔知做乜

太裝b

垃圾餐 雞脾都唔食

咁嘅款要 $41

誰偷走了我的swag

等嚿吉豬食落fresh啲

死返去fap你黑妹啦

酷？

成日食S12/S13

大快活茶餐正ar
成日都一個毒撚去食

S12

冇菜, 屙D屎一定好臭